Title: Perfetto! Di nuovo a casa
Date: 2008-01-06
Category: altro
Slug: perfetto-di-nuovo-a-casa
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sono felicemente tornato a casa, ho di nuovo le mie irrinunciabili comodità. posso andare in bagno e fare il concerto di Natale senza dover uscire e vergognarmi, posso girare nudo per casa,[...]

Sono felicemente tornato a casa, ho di nuovo le mie irrinunciabili comodità. posso andare in bagno e fare il concerto di Natale senza dover uscire e vergognarmi, posso girare nudo per casa, guardare la TV in Italiano, usare il mio Mac, andare a dormire, mi sento di nuovo io.


 Che bello essere a casa!

